大陸人周街打飛機

等緊睇apple發佈會 班蝗國人喺live chat不停打飛機係咁叻去用華為啦